問愛戀易學難精

2x歲肥矮唔靚仔 0家底&0前途 同女朋友講分手
女朋友細2歲 初戀 痴身 有少肉地but身材好 素顏唔差
一齊左好幾年 佢對我一直都體貼聽話
事因覺得自己唔愛佢 諗左大半年 終於提分手 女友唔願意放棄
傾左一排 心軟既我提意做好朋友 想用慢慢消退既方式離開
佢都半推半就同意 仲約左今日一齊食飯
今日接佢收工去食野見佢眼好紅 見到佢一直到食野都含住淚 忍住無喊出黎
覺得心酸 但係唔想再拖佢時間 自己都知唔會再愛佢
賤男求各巴絲抽插

感情淡左？一開始點解一齊？
佢一定好傷心啦

唔係淡左 一開始同佢同學黎
一齊傾計好開心 之後慢慢發展 好鐘意照顧佢 佢都好依賴我
賤男：只是我心裏還有人 雖然唔可能一齊到
但係我知道我唔愛佢了

食撚屎啦你個仆街冚家剷

毒L從此入伍

多謝你

無入伍 知道心已變 不想晒人時間
亦唔打算入伍

你咪係熊仔頭？

我係真心撚 not熊頭

同心裹面果個無任何交流 電話都無
其實我無機會 但係唔想令呢個好女仔比我拖時間

好撚賤

做男人做到咁撚賤你係第一個

其實你都算係咁 講清講楚

都希望我係最後1個

講清講楚始終係賤 我只想巴絲狠狠地插

其實有咩咁賤 睇唔明
純粹係冇左感情想分手睇唔透賤係邊到

唔愛點解要一齊？
仲要等好幾年先分手...
你女朋友一定俾你hurt到爆

勸籲唔知自己想點既人唔好拍拖
因為分手真係好撚hurt

食左佢個處未，未就放比我

你根本就係熊仔頭 好衰

可能係我先入為主 覺得有個好女友 但心靈出軌
覺得自己好賤

無錯 我真係唔知做乜鳩

身材好既女朋友拍拖好幾年 你話呢

戲如人生

你一定會後悔